邊個唔撚罷工 唔好話自己係抗爭者

你無資格話自己係二百萬人其中之一呀
強姦殺人都未夠憤怒？
咁下一個就係你
繼續搵錢啦 供車供樓供成世啦
我同自己講 如果唔罷 我真係睇自己唔起

仲有心情番工仆街嚟

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!